\documentclass[11pt]{report}
\usepackage[utf8]{vntex}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{geometry}
\geometry{a5paper,twoside,left=2.5cm,rmargin=1cm,top=1cm,bottom=1.5cm}

%==============================================================================
\usepackage[titles]{tocloft}
\usepackage{calc}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{parskip}
\usepackage{multicol}
\usepackage{enumitem}
%==============================================================================
% Define: new commands:
\newcommand\blankpage{
    \null
    \thispagestyle{empty}
    \addtocounter{page}{-1}
    \newpage}

%==============================================================================
\setlength{\columnsep}{0.1cm}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\setlength{\parindent}{15pt}
%==============================================================================
% New enviroments
\newenvironment{newenumerate}
    {\begin{enumerate}
    \setlength{\itemsep}{1pt}
    \setlength{\parskip}{0pt}
    \setlength{\parsep}{0pt}}
    {\end{enumerate}}

\newenvironment{newitemize}
    {\begin{itemize}
    \setlength{\itemsep}{1pt}
    \setlength{\parskip}{0pt}
    \setlength{\parsep}{0pt}}
    {\end{itemize}}

\newenvironment{newdescription}
    {\begin{description}
    \setlength{\itemsep}{1pt}
    \setlength{\parskip}{0pt}
    \setlength{\parsep}{0pt}}
    {\end{description}}
%==============================================================================
% Chapter counter reset at beginning of every part
\makeatletter
\@addtoreset{chapter}{part}
\makeatother
%==============================================================================
\renewcommand\chaptername{Chương}
\renewcommand\cftchappresnum{\chaptername\space}
\setlength{\cftchapnumwidth}{\widthof{\textbf{Chương~999~}}}
%==============================================================================
\hypersetup{
     unicode=true,
     pdftitle={10 Câu Chuyện Thiền Cho Cuộc Sống Thường Nhật},
     pdfauthor={OSHO},
     pdfsubject={Life},
     pdfcreator={pdflatex/TeXLive},
     pdfproducer={TeX},
     pdfkeywords={book} {postive thinking} {lifetips},
     colorlinks=true,
     linkcolor=blue,
     citecolor=green,
     filecolor=magenta,
     urlcolor=blue
}
%==============================================================================
\title{\textbf{\Huge{10 Mẩu Truyện Thiền Cho Đời Sống
Thường Nhật Con Người}}}
\author{\textsc{OSHO}}
\date{}
%==============================================================================

\begin{document}

%==============================================================================
\include{0-0cover}
\include{0-0title}
\afterpage{\blankpage}
%==============================================================================
\pagenumbering{roman}
%==============================================================================
\include{0-1loinoidau}
\include{0-2gioithieutacgia}
%==============================================================================
\tableofcontents
\addcontentsline{toc}{chapter}{Mục Lục}
\newpage
\afterpage{\blankpage}
%==============================================================================
\pagenumbering{arabic}
%==============================================================================
\include{chapter1}
\include{chapter2}
\include{chapter3}
\include{chapter4}
\include{chapter5}
\include{chapter6}
\include{chapter7}
\include{chapter8}
\include{chapter9}
\include{chapter10}
%==============================================================================

\end{document}

%==============================================================================